有冇人唔見左囡囡呀

我係深水埗行街見到隻好靚既唐狗女，啲毛好靚好順同好細個，似有人養。
唔知係咪唔見左主人，有人行過佢都過去嗅味，仲行出馬路度嗅想跟著人上巴士，勁危險，又唔想call漁護，驚冇晶片去左反唔到黎，所以希望連登有愛幫下佢
時間係12/1夜晚10點鐘，長沙灣道附近。

希望佢快啲搵反主人

推

Pish

幫巴打一推

連登有愛，佢咁靚比人捉走左就見唔到主人架喇

push

點解又要改埋d 咁既標題

唔改哩啲標題點吸引你入黎幫佢搵主人呢？！
比人鬧都要咁做 我預左架喇

狗仔

執笠倉執咗未

連登有愛

Push

腰包$19

長沙灣道橫跨幾個地區喎

落街睇睇

好呀 之後佢去左鴨寮街果邊，如果比南亞捉左就慘喇

狗公屌緊

推推推

pish

點解巴打唔幫手帶返屋企先？

我係絲 同屋企都有貓，我冇追佢架，越追越走 我嚇親佢

有*

佢咁靚女，我自己都想養

*返

連登有愛 幫推

推下

樓主好好人呀

check晶片可能可以聯絡主人？
希望隻狗快d搵到屋企

推
連登有愛

我好想食左佢架 咁靚

但我驚佢冇晶片既話會比人雞

無追post以為樓主hold左
推到多d人見到

反你老母

推 好得意呀佢

再push

9點35分左右
係南昌站附近聽到有個呀叔同朋友講
去左轉廁所就唔見左隻狗
唔知係咪同一隻

可能係

半個鐘去唔到咁遠喇

樓主開呢個po好似冇乜用 而家隻狗都唔知去左邊 就算主人見到呢個po都冇用

你果到係咪西九附近
應該唔算好遠

我會留意下

琴晚黃大仙摩士附近見倒有街招, 話唔見左隻唐狗女, 果陣冇乜點為意..

唔會黃大仙去到深水埗咁遠掛

好可愛
幫推

pish 樓豬strong hold 一下pls

我試過幫人喺深水埗搵失狗(最後見到位置)，點知最後喺土瓜灣搵番

正正經經都有人入既

PISH

幫推

嘩好可愛
Push

咩人都有

之前唔係有巴打喺蘇屋村唔見唐狗咩？

我喺街仲見到街招，又係狗女嚟

我都聽到，揸車岩岩泊正個公廁門口

希望快啲搵返 有無長沙灣友幫手放上facebook群

頭先有見到呢隻狗
有個呀伯同佢玩，以為呀伯係主人

好靚好得意 要快啲返屋企啊

推 狗狗快搵返主人

唐狗咁樣衰無人要係正常，唔駛推了
過幾日就有圍村阿叔捉嚟劏

我黎
搵返啦
幫推一下

你就無人要啦

呢d垃圾果然block得無錯

反你老母
不過幫你推一推

Pishpish

我冇追呀爸打，最後點搵反架

好搞笑呀 推

推 隻狗係邊

隻狗係邊?

有個流浪漢打比我
原來就響屋企樓下花園流浪左4,5日
好有靈性

好得意
幫推

有無巴打有消息
可以收留佢一日
長沙灣友

推呀推 佢好可愛

截

好人有好報

幫推一下

咁醒識返屋企

up

好得意

推 放左上fb d走失寵物group未呀?

好得意
希望快啲搵返

深水埗b出口日日都見到
有隻差唔多既唐狗係鐵皮檔附近
不過唔知係咪依隻

老奉呀？屌你老母
再嘈叫愛協啪撚左去

幫推
好得意

好靚女 推 希望快啲搵返主人

希望有人接番佢
push

放埋上fb gp會好啲
推

應該係公廁對開嗰間

36滾一滾

推乜鳩 擺撚明棄養

輕輕一推

我都有諗過哩個問題，但佢睇落得6，7個月架咋，真係好細個，所以點都好希望真係有人唔見左佢或者係放養形式，幫佢搵反個主人，而唔係被遺棄。
如果係放養形式既，係度同大家講聲，等唔洗咁擔心。

隻狗係深水埗呢d地獄鬼區俾廢中廢老食左都似...

Pushhhhh

推 快d搵番主人

狗就狗啦
囡你老母
懶 cute 咁

推一推
快d返主人身邊啦
過兩日好凍架